(連登神探召喚)有冇人試過係facebook主動比女add?

是咁的，我估大家已經好少玩facebook，不過呢1年黎都有啲女仔主動add 我，仲主動撩我傾計（但利申定先，小弟個樣好毒，正常係facebook見到profile pic都唔會想add ），想問下大家有冇類似經歷？小弟已經試過好多次扮傻仔傾落去睇下佢哋有乜企圖，但都唔成功
呢啲女嘅facebook唔似係假個啲，佢哋profile又有生活照又有自拍，有啲仲好似幾有錢添
講多無謂，圖

D對話睇到識背

我屌你呀